假如八月五號三罷 八月四號不如做個三罷造勢集會

俾各位知同路人一齊罷 不是單一？

支持
反對

八月四日本身有西環+將軍澳東西夾擊遊行，可以選擇遊行後集中一個地方集會。